高登：與其半桶水咁搞革命，不如早啲完左場運動佢好過

4/5正皮

無講錯喎

部分認同
end左個game就絕對唔認同
依家end game就光明正大直推23條

"至於係保留實力，定係改變路線，又還是變做順民，就自各選擇啦"

好老實講，要繼續只可以改變路線

中大poly兩役之後基本上正面勇武已經行到盡頭
佢講話香港人唔夠覺悟依點係真
試諗下，港共黑警已經冇底線
如果佢聽日就硬推23條，香港人都難以阻擋

一係自己投降
一係打到我哋投降
一係贏
得兩條路

發達國家生活質素高,股市樓市都咁強,對家又極強大,要香港人,甚至大部份連登仔願意付出前途/工作/坐監/甚至死亡係好難
但係樂觀黎講,其他國家既民主運動都唔係一下就得,往往係幾十年有前進有後退,所以起碼其他戰線盡做啦

救poly 個次就係 最後一滴精
又要儲返幾年先有料到

或者樂觀d表達就係叫重整旗鼓先再出黎

而家講真真係送頭 點解每次都可以大範圍捉人

就係因為少人 以前人多企得密密麻麻佢先包唔到

其實冇講錯
街頭抗爭手段真係要改變
民氣亦都冇以前咁嬲

係連登仔成日唔認 話場運動冇靜到

首先要面對事實 然後諗辦法轉型

香港人成日都係諗一步登天 硬係覺得唔知幾時盡地一煲就會贏
事實係贏係一個過程 輸亦可以係(溫水煮蛙)
生活革命好重要 點樣可以keep住團火同令個方向唔走樣先係重點
唔好諗可以盡地一堡一勞永逸啦

其實呢樣唔怪得香港人/連登仔
對家武力基本上可以鎮壓全世界所有非真軍火示威，唔止香港，相信俄羅斯/非洲國家都唔會贏到

佢又講得無錯佢又講得無錯佢又講得無錯佢又講得無錯佢又講得無錯佢又講得無錯佢又講得無錯佢又講得無錯佢又講得無錯佢又講得無錯

其實宏觀d講

只係少左人出黎 又唔代表無左革命既心

你睇網上仍然係好多人屌緊藍屍、政府

只係反送中運動最大果樣野-送中條例已經收左皮

但係如果又有一條導火線 例如話下個月立法會就要通過23條既

我諗都會好多人出番黎

因為惡法-->自身利益

香港人抵死

其實樓主都唔駛咁灰
依家肺炎疫情已經不受控制
大家要有真攬炒而犧牲
班黑狗狗官最後都會肺炎死
而中國會畀其他國家因肺炎而攻打
世界末日已經俏俏展開了序幕

勇武都要有backup先得嘅

事實係中大poly戰役野火消不盡 春風吹又生

之後好多經驗勇武/勇武初哥都等緊機會

唔洗咁悲觀 你唔知唔代表無

你一句勇武無晒 我一句民氣已散 正正就係散播失敗主義

我唔太識講嘢 但當你一灰心 想放棄就係輸嘅開始

喺香港呢個熔爐都捱左咁多年啦 堅持才會有勝利

捱到㗎大家

有肺炎幫運動續命舊登班人仲想點啊
hi我係中國人呀？

支持，睇埋連登冷氣仔笑鳩人送頭肉盾就心淡。抗爭？不了

香港最理想嘅狀況係北愛爾蘭化
打一場低強度嘅內戰 而且要持續十幾年

你未講到重點

唔夠狠心太有良知係缺點
睇下班鄉黑藍可以圍住打人然後掉爛電話
下次見到藍絲請將佢身上物品掉落去水渠

點解場運動會搞成咁？
問下班黃衛兵啦，呢半年就係不停捉鬼為樂

成個熱門全部係d 打飛機post
少少野就核彈 一個月幾百粒核彈
無一粒爆成功 全撚部係度自high
搞埋d on9 簽名集氣
真係有心 成九個月 軍火庫都攻陷幾間啦
半桶水都俾多左

我想問推同推有咩分別？

食住黃店搞自己經濟先 再睇準機會

唔認同係幾十年嘅事 點解而家唔得之後會得？ 回顧返以前 16魚革 14年雨革 香港人有進步過咩?

認同呀 但覺唔覺 d人又返曬工 去曬旅行 ig fb 打曬卡？

冇真軍火點攻？
對家武力基本上可以鎮壓全世界所有非真軍火示威，唔止香港，相信俄羅斯/非洲國家都唔會贏到
不過少少野就核彈呢樣真
同埋唔係on9簽名集氣都唔會聚夠人反送中

下下講到咁盡文宣、國際線都無人做啦

香港人廢就廢啦

算啦 香港人坐完出嚟送外賣啦

盡做啦
輸左就係輸左， 中共都唔會再俾香港人5年後再玩， 打壓會越來越多
某程度上慘過新疆集中營， 捉左唔係洗腦， 係直接被殺

3條路喎 你智障？

武肺後嘅大環境 已經睇得出香港人份工喺擺優先
冇可能革命到 ，除非全民失業（諗都知無可能，每年都會請公務員收買香港人）

咁不如話由得送中過啦
反正都係死路一條

攬炒 當然要炒埋啲手足 減少勞動力

我唔返工 係咪你養

根本你哋就係走緊欖
愈賭愈大 賭埋條命
最on9係張賭枱根本無得贏
唔計莊荷本身老千
你班友個個二仔底
贏條毛咩

一早勸過
屌撚返你轉頭 無撚計

香港人對眼不嬲雪亮

死咁啲咪好 太多人 仲有成堆讀唔成書 無謂浪費資源

點解？不如改牌頭話反廿三條囉，做嘢要名正言順

又唔好一碌鳩打一船人

不過最初日日喺連登嗌END GAME / 網上軍師 / 急獨派 就一撚定係廢人 問題係最無事就係呢班人

魚蛋都已經盡頭啦
梁天琦都叫大家唔撚好玩命
不過個個扮聽唔到繼續送頭

I agree with you

勇武最多只可以make noise
強弱懸殊下all or nothing 只係自炒
香港/香港人只有經濟上自強先有bargaining power

香港只係中國城夜總會裏面一個被逼良為娼既小姐 可能搵多些少 有班熟客

龜婆唔會想你爛面搵唔到客
但唔會因為你割爛塊面就放你走

玩生化危機2 tofu hell mode
死左無得 continue
想嬴
把刀唔好用黎殺喪屍

香港人只係得把口網上屌政府 屌popo
但就係屋企睇住手足上街 被拉 被打 食花生
革命? 人地當免費電視節目 又緊張又刺激

12有咩分別？

講個小學生都識既例子:孫中山搞革命都十次十幾年
無可能咁快就會成功係事實 中間好多人死 需要休息 轉形式呢啲一啲都唔出奇

而家科技咁發達 好多小事都容易留底 被人記得
大家慢慢摸索下係好事 好過一成不變

但啲被捕手足 始終放唔底佢哋

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

有軍火都唔會贏，人地仲有飛機坦克大炮，你就算有槍又點？拎軍火玩只會令香港死大量平民，唔會傷到中共政權。

仲有, popo唔係真係唔做野架，之前有人拎到槍都根本係佢地特登放水釣魚

其實根本唔駛講到明個運動完左

借住疫情惡化 去運動自然沉靜左先

時機一到 民怨一定會再次爆發

如果真係出飛機坦克大炮，到時就係國家層面
可以出老解一早出咗

其實硬碰上全世界都唔會有贏面
就算拎條命出黎博都唔會贏到
不過罷工呢樣嘢又真係唔爭氣
始終自私心態好難搞
其實人權法制裁重點唔係散仔
而係中港高官

琴日粉嶺打人嘅23條廢黑 今日坐哂係原位都冇人覆桌
其實半桶水都冇囉

文章有些小急進同埋灰左小小。

革命唔係一兩個月甚至一兩年就可以有結果。

正面啲諗下，2014年至今，香港人進化左幾多？？

再近多小小，2019年7月21日至今，香港人又進化左幾多？？
721手足俾人打到頭破血流
你今日叫班鄉黑再重演多一次呀，你估手足們仲會唔會跪地求佢地唔好再傷害人？？

欲速則不達，天時地利人和，同五大訴求一樣，缺一不可。

目前，天時已經唔岩timing啦，武漢肺炎殺到埋身，萬一我地手足感染左，再傳俾其他手足，值得咩？

欲速則不達，香港人要做既野，是保存心中的火種，大火細火都好，最緊要你心中團火唔好熄。

同埋，薪火相傳，而家既主力係80-90後，咁過多一段時間，呢團火，燒埋俾00-10後，1980-2010呢4個年代既手足一齊爆，你估下呀

你依家 好似16魚革咁近距離飛磗
班友拎支ar15 掃射 啦

唔好拎以16 14黎比

高登 呢個言論其實只係講緊 勇武路線ja
不過佢將呢條線當成唯一ja

冇錯

老實講係港豬底線太高
咁就叫最高武力 烏克蘭人嘅十分一都未有
又唔想殺人，但又要同屠城政權對抗，天真嘅綿羊如果無決心做Predator ，點解要去同狼虎相爭

實好多人屌我呢種現實嘅主張
連登仔主流都係一堆烏蠅，無智慧無作用，只係得個煩字，以為簽多幾份網上聯署、推爆xxx就叫抗爭

你推乜鳩叫乜鳩都唔及你錄條片處決幾隻恐怖分子放上網咁有震撼力對抗班土共份子， 乜鳩私人檢控，選戰，法律都好，佢地拎槍指住你個頭開會檢控時你慢慢同佢地講囉

結論就係港畜無膽無料就早啲收皮咪得把口抗爭推班細路去死自己就吃喝玩樂同供樓啦

取消獨立關稅 取消美港元掛鈎！！

你除咗放負仲識乜？
放烏克蘭人落香港冇真槍都唔會贏到啦

得贏同投降喎
你智障？

宜家都可以光明正大過23條㗎認真香港人仲會做得出啲咩？嬲咪嬲，本身已經嬲㗎啦，林鄭唔爭在比你嬲多樣

咁佢係咪講錯啲咩

到時先算啦
可能到時真係有人出真槍

收皮啦廢柴，乜鳩都話放負乜乜失敗論從來唔敢面對現實，抵你地一世做港畜
日撚日就話xx到香港都xx啦呢啲典型失敗者言論

事實係得港豬先咁垃圾，上年同期人地唔同國家遲起步都過曬香港頭，迫擊炮同軍車大槍掃射呀死柒頭

日日縮係連登鳩叫，等死啦你班廢物

肯攞條命出黎搏點會冇用開頭驚老豆搵仔就係驚有人搞啲狗屋企人嘛，真係攞命嘛。如果特首真係死左，一命換一命，你覺得下面啲人唔會驚？

年年都盡頭

成日話到盡頭
轉型又話end左
收皮啦
武肺咁勁你班失敗撚想點撚樣
係咪想幾十萬人出黎搞鑊勁
之後5%人中招你地先叫有做野

幾多人打緊國際戰線你唔講下？

冇統籌, 一盤散沙咁
一統籌就比對家滲透冠上大台之名
更甚係對家滲透做到爭做大台之勢

其實簡單d, 多公會多大台並行點解唔得呢
兄弟爬山各自努力, 你唔阻我我唔阻你
方向一致就合併或者協調
方向唔同大不了分拆, 繼續各自努力, 你唔阻我我唔阻你

多謝班冇腦軍師推
打仗都要訓練啦 唉

唔好忘記香港地小但cam多到仆街，完全搞唔掂

我一早開post講撚左啦，我早幾個月講，仲比人負評，屌鳩我散佈失敗主義，話我係5毛

捉鬼係保障前線

與其咁講
不如做好自己先

咁講有咩用？

國際戰線?
自己香港自己救

佢真係無講錯。

大家成日講到革命無357年係搞唔掂，難道你地係想將個責任留番係子孫到咩？

遠至地球另一邊的智利，人地打到以命相搏。呢邊廂，大家係度做咩？為咗避免犧牲，個個全力搞黃色經濟圈，用錢來搞掂支共。事實上，金融受創先真正影響支共融資能力，問題呢班企業又係支共控制之下。

出來集會、遊行，成日叫報仇報仇，實際上有幾多隻狗死咗？有手足運軍火入來報仇，結果被人割，究竟邊d人真心光復香港？

好喇，而家臨近立法會選舉，個個嘈緊制度/非制度抗爭。
利申：我對白兵毫無好感，條蛋散純屌冇建設性。

他日天琦出番來，你覺得佢見到而家香港咁樣唔灰咩？

仲有，唔好再有19 post講是日風向，話叫人放棄個d，有d野大家都知係事實，只不過唔講出來。

好成功添，保障到班前線直頭唔出嚟
都係你念力抗共穩陣啲

連登都多鬼

赤壁之戰前，諸葛亮建議東聯孫權，北拒曹操。連登仔會話：「孫權咪又係只顧利益！唔會真心幫我地架。光復漢室係靠自己，收埋孫權皮啦！」

呢句真 依家其實最缺係士氣

革命從來都唔係炒短線
點可能一年半載就會完？
加泰搞咗幾耐現有獨立公投？
如果唔keep住令到啲未覺醒嘅人睇清現實
點可能有更多手足？

無分別又分開兩項？仲自己都數得出「1、2」

仲高登
早排班友先話投考警隊

中大poly係衰打陣地啫，同街頭抗爭一樣唔夠人，所以無用，先想全民勇武，如果poly一役已經係全民勇武，咁場運動真係收皮算，得個萬幾人

連登仔最愛架食黃店，喺時事台實屌你分化

還押緊嘅兄弟點算

Sad but

救人嗰班仲大鑊過poly入邊嗰班
班狗真係set好局等你去救班都未必告得入嘅人

唔係勇武行到盡頭
係行返返去陣地戰
果陣講到口臭咪撚陣地戰
比班淨係識嗌口號既柒頭屌話散水黨乜乜柒柒
抗爭係死係班唔撚用腦但又指指點點推人去死仲以為自己好撚醒既人身上
唔係勇武走到盡頭

岩，中共都係同樣手法

話完就完到架咩而家日日都有手足被迫害呀
對警甴嘅仇恨一定唔會減少囉
抗爭要融入生活 而家要繼續堅持黃色經濟圈同埋打好國際戰線呀

是鳩但啦冇咩興趣知

結果又唔會變嘅講嚟做咩

係連登打幾隻字，冇成本。呢個就係香港人嘅強項。

移民最好
大把人有bno

出嚟同你搵命搏？

個個上咗年紀既人：我地老啦 行唔郁 靠你地後生
反觀烏克蘭係啲中年出黎保護後生 甚至一齊勇武
話就國情唔同 但好多香港人根本冇覺悟

如果大家真係想贏，得幾樣野可以做：

聯合各方勢力、唔好外判革命、預咗犧牲、無恥無上限

放負放得多，遲下我分享支共當年點奪權

正常人都明呢個道理
只係有班好戰撚
或者係想一步登天既香港人
覺得而家乜事都冇就話人唔盡力
不斷批鬥唔夠黃既人

由醫護罷工失敗個一刻開始，我就知道香港再無可能會再（罷工）成功

冇人話完全唔要國際戰線呀但係識唔識分輕重，主線係香港喎，唔係個個走去國際戰線話出咗力就冇人武力革命喎

香港中下階層最悲哀之處在於佢哋唔想做順民但唔敢做暴民又無本事移民. 結果兩頭唔到岸兼吃力不討好.
攬炒? 而家武肺咪幫緊大家經濟攬炒, 但似乎政權並無因為咁而動搖.
你要推倒政權除非全民勇武, 否則就要等美國出兵.

人生唔係打機

無end game呢一回事

都唔到邊一個人去話幾時完

雨傘係咪完左？魚蛋係咪完左？

人生中每一件事既結尾都影響下一件事既開頭

你話而家大家已經無咁嬲

咁雨傘完左你又係咪無咁嬲

其實嬲係無消失到 否則後面既野係唔會發生

各人做各人能力所取既事

各人做自己所願意做既事

永遠都有人出少d 人應該為自己出力更多而驕傲

愈做得多愈開心 但做得少唔係錯

十個人屌得郁

到一百萬人鼓勵既力量中過責罰好多

宣傳最多係多啲人知
但國際支唔支持係睇實力
如果係宣傳香港人有決心有實力嘅話，ok
如果只係周圍賣慘叫人幫，祝你好運

一邊嗌政權對自己唔好
一邊安然跟住政權嘅規則生活
返工買樓交稅，維持制度運作
社會冇一日停止過

你係外國人望到會點諗
會覺得啲人想反抗咩？

嗰班曲線嚟

成功嘅人就係唔放棄嘅人

我無打算聯合中共對付漢奸

呢場運動完左 唔表示輸。 唔該你哋準備打仗。

烏克蘭班狗邊有香港嗰班咁多裝備
同埋班示威者起碼有槍
況且烏克蘭班狗要開槍鎮壓已經輸一半

Loser Trash talk blablabla

算數啦
個個口講攬炒大陸送武漢肺炎比香港人
幫你地唔洗犯法攬炒
但個個帶曬口罩貪生怕死
中共一野就試到條底線

講事實

笑死，咁都話冇進步

幾個月制度外抗爭造成制度內抗爭既覺醒
已經超越左以前20年所謂既抗爭
咁都話無進步
我唔知佢訓左幾耐
定係驚香港人既進化速度?